元朗請唔好拆祠堂

Wise Protesters never seek out war, but must be ready for it!

勇武派要保護人，唔好立亂同鄉下佬開戰
請大家推爆佢！

係連登講英文？唔會有人理

但我支持樓主論點

戒多餘引戰動作

何妖引火自焚

大家有目共睹

克制，但要還拖

同意

信念一樣 標題唔得 建議轉一轉

我覺得保護和理大部隊係第一任務，佢哋驚唔出就完

利申：有盾有棍，諗住保護大部隊，目前組隊得兩條友，有無組

都係嗰句
依家好多住圍村嘅都係外來租客
我有位朋友本身係屯門公屋大（佢係支持反送中）
因為結咗婚想換大啲地方
先搬入圍村住
佢個單位都近祠堂
如果有人搞祠堂或者搞火攻
班鄉黑無乜大損失
呢啲唔關事嘅住客先係最大受害者
雖然已經叫咗佢一家三口7.27出外避一晚
但相信仲有唔少人留嚮村
各位Ching真係唔好誤傷自己人

唔好同黑社會爛仔一樣咁蠢
無差別攻擊
即係白做

長期抗爭
不宜chur盡市民力氣
返工嘅真係抵受唔到個個星期日情緒吊頸
區議會選舉前留力
拉攏多d身邊家人/藍絲/不問政治
七百萬人人皆兵
先係上計

教育唔係一日做到
我兩年前幫媽咪手機apps大換血
教佢用電話課金
而家略有收成

不引戰不流血不停步

我哋係要保護香港直到永遠
唔係人人都記得5大訴求
好多低學歷唔會明白義士嘅犧牲
壓力太大反而會令士氣低落

街戰之後流亡
非必要的話可免則免

be water
民意不可失
否則我哋會損失好多力量
好似上環一役咁
辛辛苦苦受傷被捕
徒然花費氣力
點解今次上環中彈冇人理？
其實大家都知

有理智嘅一群
進退有度
方為上策